[NOT IN CCTVB]朝日電視台實拍支那 ofo 單車提取按金長長人龍

CCTVB一吹奏就收皮

ofo執粒，日本新聞已經報咗個幾月

係支那都已經傳左好耐
只得香港係無人報

CCTVB fake news台

因為ofo喺日本三個城市洗濕個頭後突然話唔玩